21歲 A0grad有感😔

長得醜是不是死罪？大學畢業A0,感覺很失敗。 21歲，異性的手都還沒有拖過。見著身邊的人，個個都在拍拖，我真得越來越憤怒。為什麼我不可以有正常人的生活。我只希望我可以長得像一個正常人，不醜，可以在大學時拍一段拖，但是連個天都要玩我.............

讀完大學都拍唔到拖，之後都好難拍拖嫁啦

老套又要講 上天安排緊個人比你 耐心等啦
你仲年輕
有無聽過
寧缺勿濫
愛自己先

唔好嚇人啦 錯曬

係咪真架
但係真係搵唔到適合嘅人...

點會 傻妹黎

你有呢個想法你要記得

將來真係搵到適合的人就好好經營同把握

好 知道 真心多謝你 : )

傻妹

女仔樣衰都幾慘

女人醜樣嘅一係整容 一係搵錢包起條仔
如果唔想嘅 就搵返d低質男人算（老窮醜肥矮）
邊有男人係唔睇樣 唔洗靚都要順眼

男人嘅就打扮下 搵下錢 談吐正常就實搵到正常女
睇你變唔變

巴打忽視左一樣叫狗公既生物

上面位巴打好斯文
叫樓主做傻妹而唔係好似正常連登仔嗌佢傻閪

真 好多謝佢咁用心咁覆我

其實係咪破壞緊連登既文化

唉

傻豬嚟嘅

樓主願意做我女友嗎

係死罪

怕你呃蝦條，直接約人簽紙註冊啦

識幾個朋友都係咁
中學女校
大學讀d男女比例1:9嘅科
出黎做野公司得幾個人
唔會出街玩出去識朋友
結果男性朋友係一隻手數得晒
仲要係只係知個名完全唔熟個隻

可惜樓主係on9

個人認為女仔生得醜唔係死罪 但生得肥就死罪
雖然我都係會搵番樣靚身材正

屌你老母 成件事好撚基

狗公咋

同我一樣
不過係男版
但係唔改變，情況只會繼續

catgirl 例外

樣衰咪揀返樣衰

呢個真
肥真係唔掂
醜唔醜相對無咁重要

你咪就係衰呢啲，事實自己知又唔肯接受，一有人講on9嘢就比位自己逃避，唔係個個睇樣，但萬中冇一，去執靚自己比心機好過

仲有祝所有9up唔洗本嘅人死全家，只係因為自己唔7就成日用童話故事氹人。
世上兩句最仆街嘢就係:
唔好理人點睇你
樣/錢唔係最重要

講得樣唔係最重要因爲佢冇7過

大家唔好咁惡...我已經好難受

Up

21歲匡智grad

大陸仔

唔係 U grad
點解成間U都冇人睇得上我

這不是你的錯。。

我帶著淫笑~通街搵雞叫~

如果想開心~攞10蚊拎去滾~

男仔就話姐... 我女仔嚟😔

可能遲小小試下speed dating先得

唔緊要。。睇過樓主真人。。其實幾靚女 嘻嘻

波台

整容最好

A0 grad +1

傻妹黎既

我唔介意識你，你介唔介意識我
25歲u grad兩年，做左野兩年

得嗰21歲
減吓肥
學吓化妝打扮
注意吓言行舉止都已經贏咗好多人
怨天怨地唔會幫到你

見過樓豬真人
有少少智障
需要比多啲愛心

可以呀 留一留tg得唔得

你係咪認錯人?

浴室裏沒有人